帶飯番工既人全部都係食屎狗!!

又窮又寒酸

愛妻牌飯盒

吹呀

黑松露蒸瘦肉阿食屎狗邊度有得嗌阿

咪又係俾綠帽你戴

衲弟人之將死其言也善

食得飽咪得

無知一問，何以見得又窮又寒酸?
利申:唔帶飯

留名

我寧願多D 人帶飯喎...
唔通佢地出黎買飯食飯 多左人同你爭位又會開心D 咩

出面有冇狗肉食

我帶飯食黑松露 龍蝦 鵝肝 神戶牛排
咁都叫寒酸？